麥美娟收皮？

有冇監票confirm?

留名先

集氣

麥狗，屌你老母麥狗

星期一去播小鳳姐

又係時候返去屌林奠